仲有邊度有酒精搓手液買

度度都問過+ HKTV Mall都冇貨

問左好多間都無

真係無時
酒得唔得

自己整

d75度白酒可以頂住當

當然買支番梘水都得

同問。。周圍都無

我屋企
好彩早幾日買左一盒咁大把
但我買唔到口罩

岩岩sasa 買左十支

賣復康用品嗰啲鋪仲有

不過好極端先好諗偏方

直接用75%酒精噴

用酒精溝飛機杯用潤滑劑
效果同酒精搓手液差唔多

隨身帶支白蘭地出街搽有冇得諗

我問左好多間都冇
Btw莎莎要罷買

amazon 咪有

但我第2度都搵唔到
唉
下次唔再買

連乙醇都買唔到